柏雷 vs傑

link

bye forlan

push

Sandro

88 forlan

辛蛆換科蘭有乜撚分別

收皮啦科爛

痴撚線 老棍二可以享受全場快樂足球？

forlan慢慢行

Contract fighter!黎啦！

輸緊比人換重慢慢行咩心態

用真早， 天命最高

wa

贏緊

科蘭收得皮啦 哂錢哂時間

又係唐文

救世主真祖

唐文mvp

第一日黎都話佢唔撚得架啦

唐文

嚇死

睇到男
趕頭趕命返屋企睇睇垃圾

落後緊 守乜撚

右邊有堅，起碼唔駛用老棍二

科蘭唔撚得架

其實傑志飛馬用大球場
如果坐唔爆
學人地咁擺大旗遮看台仲好

港超啲觀眾阿伯最鍾意講呢句

林恩許 or盧卡斯好過

點註都註唔掂 又lucas
又堅

嗰d係企位
亞冠唔比用所以遮

我埔已經有做

今日有學到野

點注都好撚話科蘭

其實試下60分鐘先換科蘭出黎搏下會唔會好啲

認真踢既堅係幾勁

黎緊大球場亞冠 唔知幾多人入場

球霸肯咩

輸緊幾粒佢仲有冇心態踢

今年先唔比定點
以為見廣州作客都可以用

係咁收到個鬼佬音

輸一球好撚好架喇

快追和

試下搵場唔出佢會好啲

廣州都有企位？

妹祖真係喺度散步

連睇既意慾都冇 同入場對轟對鏝冇乜分別

屌佢老味

屌班波無力

科蘭＝識比波但更加唔跑得的妹祖
妹踢亞冠有加乘

Lucas係亞冠就算啦，唔好FF太多
堅出嚟起碼右邊多一條路反擊，依家靠晒F7
知你一定係左邊攻

外圍讓3球，莊家fatfat

30蚊我睇

華佬

買鳩咗飛了

換龍啦屌

攰呀大佬

外援踼30分鐘

其實科蘭都唔細 都係叫佢射下fk 分下球 打上風波就ok 下風波好難有作為

又唔係既
始終都係近年唔多既機會睇亞冠
有得睇好睇了

妹祖唔係唔跑得係佢唔撚跑

之前見廣州作客柏
班球迷用企位

今日佢好少墮後

根本就需要利安高呢類前鋒

都幾撚痴線下 高價買球星做後備

如果出柏圖銷情可能會好d既

比樓主直播link條友笑港超廢

跑左架啦

唐文好掂

福 Paul

好彩呢條廢物無入選香港隊

壓上前搏下啦，唸住輸少當贏咩

福仔 >> ky

Fuckpaul

保仔

屌你老母呀又換保連奴

死都唔換我龍

科蘭反正都唔夠氣 不如下次試下半場入替可能仲有效

真

而家先換on99

保連奴in
老棍二out

加埋傑志叫有誠意，我真係場場睇

快少少啦均宜

企90都幾撚辛苦

Fuck paul 正前ok?

chu out

腳軟姐

港隊好多都係企
仲high仲有氣氛

鬼唔知咩，我夠想前面有 c 朗

0-1結果唔差，功成必須有鬼

最後今年

有時唔係話贏硬先入場既

換fuck paul都唔換龍仔

前幾日場港超唔出去，隊波連大埔都壓住踢

上次企足 90 分鐘，真係 high

死都要換個無狀態既出來

基斯坦奴show到咩叫當打

外援用3個華道斯先夠打

Cambridge good save

cambridge

劍橋

Cambridge

港隊不嬲企足90

出fuckpaul 妹都唔出龍仔
迷鬼迷到痴線

輕鬆

唐文同佢打得好

唐文 fit 到

第一場就應該正選啦

chu out

武里南聯加油

企埋半場休息

睇番權健
有3個咁的級數外援，但夾住班2打6都係收得皮

成隊得費7快 永遠都打唔到underdog波

一早話簽垃王都勁過廢老科蘭

出佢合理 係出辛祖先有問題

kitchee都唔撚吹啦 係d傻閪街客先吹

咁其實抽中同傑志一組真係好So

av 飛機

AV

屌AV

AV..

安基斯第幾場出

咁撚靚機會

架仔係thai玩到腳軟

av

呢球射到咁都有....

今年的AV真係冇腳好波

撻晒q

飛機

佢出左局你先講佢收皮啦

Av緯

AV 緯近兩場三腳禁區頂全部炒波底飛機

所以打本地波咪ok，亞冠就不了

抽到港超隊一定有so 魚腩

多謝支持

科爛見到費蘭度踢成咁有冇咩感受？

幾時主場對權

講左架啦
同老棍二踢埋今季好走
唔好呃飯食

4月4

其實唔會，你變左第二第三個對碰更緊要

費7踢完亞冠有冇機會外流 好撚勁

費七有冇亞冠水平

旺踢?

留名睇binc

Yes
應該爆場啦

J2一定有

Av上場個2球飛機我仲瀝瀝在目

佢而家都係外流緊

想入場睇 Pato

亞冠土炮水平
但做外援就唔夠班

科蘭早就有心無力啦

又妹

保護個波等隊友姐

又屌

頭先入來無奈控唔到就話屌姐

對面唐樓識做就開天台俾人睇喇

好似12號10點有飛賣

冇心冇力

出龍仔好過AV啦

thanks for the information !

>土跑，<外援

武里南聯2球

打番4後衛真係好好多
每個人都清楚自己要做咩
無失咁多位

好感動 88分鍾都係失一粒

睇依d underdog波 真係開始有d悶 連攻都攻唔到

唔比人踢到退休又比人話無人情味

淨係屌上前

屌華佬帶個波出來無人 follow 走

上半場踢得好好

直播好大聲lets go kitchee let’s go. 感動

收貨啦今場

對傑志都要玩角球旗

傑志真係好廢

主場對柏有冇機執分

栢太陽1球夠了，果然西波

don't leave please
我仲等緊佢同蘇沙爭波踢

你覺得佢仲會唔會11個副選

金奉珍好多球都撻哂Q

我預計六零部隊出局

預計對權守到和

今場一開始都有幾個唔係副選既

呢啲罰球有咩理由唔斬入去

其實唔奇

做乜唔撚斬入去呀

on9
做乜唔吊入去

正氣

心態問題

直接斬入去啦on9

世界級罰球戰術

戇鳩到...

華度斯心諗：我究竟踢緊隊咩西波

智9障，直接斬啦

完場，去shopping 啦

完

又唔係有技術 諗住玩戰術

FT

巴塞都斬入去啦

辛祖幾次連個波都控唔掂

科好像好怒

你哋delay gum 多

jj聯1:0

入去沖涼的心態

Jeju 1:0

似買咗波...

含大

辛祖仆街啦屌佢老尾 垃撚圾 死仆街

4lan 趕住沖涼

大簡睇黎6月都過唔到

傑志只有望一場0:0到先唔洗做六零

有罰球直接斬入去都仲要短傳

淫大

唔夠猜就斬啦真係當自己巴塞咩

果下罰波差唔多最後一擊，唔全部湧上去斬

而走去橫傳，好撚野

又屌

巴塞足球

臨尾罰波真係笑左

講版巴塞

輸1粒算係咁
但最尾個罰球真係

竟然冇人屌樓主寫柏雷

1比零係高興

唔9斬入去搏亂

1比0 作客算係咁

叫佢收撚皮先啦

全部湧晒上去啦
係唔斬姐

作客打亞冠輸得最小呢場

羅生寸爆傑志 咩叫巴塞足球

羅:自己話自己咩足球無所謂既
練好自己d波先啦
我都唔敢叫我做英超足球
全世界都無一個叫巴塞足球o架嗎

柏·雷素爾，簡稱柏雷

佢憑乜嬲

見到日本d球迷咁齊心真係好羨慕

心態佬今日
輸果下唐文同珍唔應該俾佢咁易出波，前場0配合就慣㗎啦，其餘都無咩好屌，ky同凱算係咁

街客死撚左去邊呀 唔係見人球星就幫人含撚喇咩

淫大2一0

贏盤仲想點

華佬都用心用力去踢

forlan咁既態度
好難去說服人

大簡過唔過到今晚

凱，其實佢都重係冇腦都絕點
下下截到個波俾出去個下都係玩鳩華佬

港超歡迎你

老老柒柒
科蘭作用不大
不如簽啲英甲當打前鋒

等啲球迷有得叫下波

Will Grigg is on fire

簽利安高 幾勁 身型速度盤球都有

亞冠注 盧卡斯或者林恩許已經差好遠

僅輸一球，返主場有機搶分？

返主場柏雷先炒鑊金

唔好ff太多，我就望有入波有得嗌下算

have link?

富力嗰個 ？係幾大隻

搵pptv或者cctv5, 360, 懂球直播果d應該有

盧卡斯咪又係垃圾

放盧卡斯落來衝下仲好

成班含大狗着老翻波衫

起碼佢係一件好勤力嘅垃圾
唔會成場行行企企9射兩腳飛機
然後敦起個球星款教訓隊友

akinfenwa

仆街了，泰仔打少個

含大重係比人㩒住打

問題不大

屌
你話科蘭有乜嘢用
你明知亞冠踢下風波就咪鬼簽老嘢啦

究竟傑志有冇諗過要咩類型球員？？

如果預咗輸我寧願埸埸出龍仔 唐文

英甲當打都唔會黎小亞洲踢波啦 又唔會好高人工

好明顯只係為make noice

含大包尾

一早話撚左

有諗

過點呃你地班街客水魚入場，

俾三百元睇科籣散步真心嬲

唔去又唔知香港幾時有得再踢亞冠

中港勁旅傲視同儕

齊齊包尾

屌求其執件艾華都好喇
家陣咁搞法流浪佐佐都好過科爛

入高竼仲好 屌

要高美斯仲好啦 平平地

係呀總之傑志需要一個停到波既前鋒

major都好啦
又可以幫手打中堅

上年東方活神真係完勝今年科蘭

要人分散對fernando嘅注意力嘛
要個快翼好D
又唔簽畫家

其實出艾力士非常明智

如果科蘭換咗做麥基高竼 就有機了

艾華頓

夠哂快

唔知下次再有機踢亞冠係幾時 咪件大牌退休球星做marketing 順手加價

屌祭周聯